okręty us navy o nazwie uss perseus pierwszy perseus wpc został zamówiony przez us coast guard w stoczni bath iron works dostarczony kwietnia drugi perseus af nosił w momencie położenia stępki nazwę union victory mcv hull i był okrętem magazynowym wszedł do służby w i został skreślony z listy